手足今晚8點青衣城中庭要人

星級抗爭師Lunch Gor返嚟啦
緬甸手足要人聲援
今晚8點 不見不散

#不自由，毋寧死！
#有一種堅持叫David

屌你老母 好野

青衣城要人

仲有食緬甸黃店，立場教我嘅

重信隻鬼

我食緬甸黃店食到飽晒

David仔咁成功撚狗
你自己人反而去咬佢？

不撚知所謂

推 要人

要勁過勁猛哥

難分真與假

核彈嚟 推上熱門

青衣城手足出嚟

勿捉鬼

佢唔係手足

有邊個可以做到佢咁勇敢

出哂樣

手足

你自己出去試下囉戇鳩

多謝David仔

幾靚仔

佢嘅威水史相信已經好多人知，到而家仲信呢條友？你有病定係訓左成年？

其實David 真係好高戰鬥力
1條友可以引一隊狗招呼佢
仲要次次全身而退

已封鎖會員 飲一杯咖啡
5毛都入埋黎，屌你老母

陳秋實2.0

五毛玩捉鬼好過癮？

David 仔真係唔話得

david真係好心恆心

多謝勇敢手足，全民代表

勇武級嘅和理非嚟

又話兄弟爬山 而家又管人點爬
大家好想去返14年咁內鬥完咩

一個人睇蘋果，成班狗都耐佢唔何
而家可以做既抗爭就係咁，你又夠唔夠膽做?

一堆人出來，就一定出棍出椒出煙

吊David係面果浸，實際係吊香港人唔夠勇武，你留意佢地吊埋立場同蘋果就知。

其實去到今時今日 和理非活動嘅作用可能仲大過勇武添啦

衰仔 我係陳伯呀😢

白卡仔

「兄弟爬山」, 「不割」自己呢頭講完, 果頭又唔認
樓上反lunch gor 柒過支那人

佢地會有一大堆原因話兄弟爬山唔係咁用
劉馬車夠係藍營白卡仔 又唔見有藍絲批鬥佢

笑死
因為依家場運動得返David一個
所以佢一膠就會膠化場運動

之前pr公司集中攻擊素人鄒家成，話佢冇做野、搶呂智恆個位，想由力量較細嘅本土抗爭派入手，搞攻擊同分化；點知鄒家同呂智恆、一眾區議員、眾志系人物成日一齊開live、擺街站、互相鼓勵，仲好幫12港人件事，搞佢唔入。

而家見david有noise，就又重施故技想搞掂啲素人，想喺萌芽階段就了結佢哋。

我吊曬你地班散水撚

勇武嘅咪繼續勇武 真係唔知做乜要攻擊David
佢嘅作用就係一直煩住港共 等呢啲反抗嘅聲音唔會係香港消失

睇報紙關你撚事咩
得返佢一個街頭戰
竟然有人批鬥？

石房有同李國永到咗

班人屌自己友就最叻，覺得屌完自己友就可以攞光環，覺得自己真係好高尚，扮世外高人
其實呢啲平時最鐘意係連登開post圍爐，留係同溫層，見到狗都唔敢出聲

一個人睇報紙就可以膠化嘅運動
同一個人叫口號就可以分裂嘅國家

有咩分別
偷換概念 cls

通處一定會去支持啦

我想知每日除左佢出黎睇報紙，仲有咩人有行動？

係咪想慢慢無人再理？慢慢淡化乜事都無發生過咁

入嚟睇白卡佬講David

行動咗又話你知？
你淨係睇佢咪覺得淨係佢做咗乜

Tony_Stark
#92299
藍屍
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。

封鎖 上一頁

不了,白卡仔加油

佢日撚日都係到
乜9返黎

拉

手足真係做到野
就係不斷搵位入自己人數
呢到唔得果個膠化運動
成場最有貢獻係你地
日日都鬥黃

佢早排上咗深圳打議員戰線

會員編號：92299
會員名稱：Tony_Stark
註冊日期：2017年3月18日

【⚠️】
事蹟：常四處引戰，挑撥離間。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

支持David即係支持手足

加油，我去食黃店打氣！

推

支持何CC，信佢

黃店夠人 一齊去青衣城支援手足

Lunch gor 拉

痴線佬手足人格又出嚟

@通街都係處

又係到分化
大家各有各做
lunch gor我地核爆都唔割
有一種堅持叫DAVID

HOCC作為香港少數敢表態嘅黃歌手，佢撐得嘅一定唔會差得去邊

大家唔使驚比人拉 人多就安全

為咗香港呢個家 有邊個係唔痴線？

佢五毛嚟

佢去咗緬甸叫人唔好舉香港旗

手腳嚟 pusl

樓上好多五毛

張床要人，不了

請問Tony_Stark(狗隻#92299)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

good dog

Lunch Gor床都帶埋，差你一個差好多，青衣城要人

721呢？

和你癲（白卡）

黎智英用邊隻腳 我就用邊隻腳

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

未到

支持Lunch閪

陪佢同大波Man食飯 ?

人哋無自由用自己嘅行動嚟示威？
一定要跟你果套先叫啱？
佢有佢做，自己有自己做有咩問題？
如果你夠勁有行動過佢，咁立場同蘋果就係報你唔報佢啦

批鬥佢之前 諗下點解得佢一個日日和你lunch出到位

Btw 個自我中心撚對手足態度真係好撚差 唔記得哂要be humble？

咪就係，自己攪睇下有無人跟隊

信何CC

有一種堅持叫david
我地黃絲係世一

預約坐監

五毛,分化

真係好叻好勇 上街又唔係咁嘅點解
屌自己人100分

差啲唔記得咗有呢條友

印仔style出po？

不想回憶，未敢忘記！！！

#有一種堅持叫David

白卡佬

真 cctai偶像一人撚狗狗 好感動

成日話lunch gor係attention seeker嘅人係咪即係attention seeker's attention seeker

玩過交友apps就唔可以爭取自由？
淨係可以執領導人二手雞

支持手足

我真係要比d credit比佢，用最和理非行動一人大戰幾十隻狗，而且d狗又砌佢唔入

睇報紙都咬，上到庭，連釘官都攪唔掂

我記得之前屌d人推人出黎，佢地俾我答覆係係維持抗爭熱度同埋俾國際睇下政府有幾癲
而家david做緊同一樣嘢，佢地又出黎咬佢話膠化成件事

今次lunch 哥真係贏晒

影相brother 應該亦係年度最佳相片之一

呢張相可能成為聽日一D 報紙既頭版

唔係同左後庭戰虎返支那咩

一知道緬甸要人就返咗落嚟啦

.

點睇佢爬錯山

推啦 青衣城要人

仲推呢隻白卡小丑出嚟

block user 上一頁

點睇佢撚到d狗咬我地

屌你老味半個post都係自推

出入境如無人之境

自己既方法過關

集各手足之大乘

外號「Lunch哥」嘅David不時到各處請願、睇《蘋果日報》，狙擊建制派。前日Lunch哥同藍營KOL、被網民稱為「大波man」嘅石房有一齊做節目，回顧去年大事，兩人更乾杯飲酒。事件惹嚟政圈唔少人談論，熱血公民鄭松泰（泰博）噚日喺facebook發文，話𠵱家先批評「Lunch哥」嘅人係「欺凌弱勢社群」，認為應該用行動去拯救對方，而唔係割席、二次欺凌。

明報唔貼link了

同藍絲飲酒做節目 加上有熱狗力撐

諗唔到有咩理由要繼續吹捧佢

垃場同蘋果日日報，諗唔到有咩理由反

同大奶文拍住上

通街都係處好支持撚廚哥

手足深耕細作 感化藍絲

我比佢感染到，大家點解要迫害Lunch Gor！！！？

想去睇下
最後搞唔搞得成
大奶文有冇去搞下野又唔拘

返左支那發展

Ok

支持lunch gor

好！！ 開始人多！！！

人多就安全！！！

Lunch仔同警犬大家都係著藍衫，一睇就知係自己人啦，大家識做場大龍鳳算

但佢外套入邊係黃

一齊送頭lu

通街都係處同老鳳呢

lunch哥下次搵埋大胸文一齊唱今天我算啦 想聽lunch哥live

一直關注事件

呢條白卡仔已經無撚得救

lunch gor 淪為condom
說好的一個都不能少，不分化不割蓆呢

唔好叫David仔啦叫Condom仔喇